\chapter*{Agradecimientos} % si no queremos que añada la palabra «Capitulo»
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Agradecimientos} % si queremos que aparezca en el índice
\thispagestyle{empty} % para que no se numere esta pagina
\markboth{AGRADECIMIENTOS}{AGRADECIMIENTOS} % encabezado

¡Muchas gracias a todos!